
## Как получить контент (изображение картинки БД Шрифты) приложения?

1. Скопировать ссылку приложения в GooglePlay.
1. Используя сайт https://apkcombo.com/ru-ua/apk-downloader/ скачать апк последней версии.
1. У скачанного файла поменять расширение с apk на zip.
1. Разархивировать получившийся архив.
# [Получение ассетов из исходной игры](///IV.-Unity/Создание-Sprite-atlass#получение-ассетов-из-исходной-игры)